斯里蘭卡連環爆炸，又一次證明

唔該全球發動第三次世界大戰，將穆斯林賤種殺清光

離WW3不遠

澳洲槍手星期五（回教嘅主日）入新西蘭清真寺殺人就個個俾like
回教徒星期日炸教堂就係恐怖份子
點解？因為我哋都係睇《六點半新聞》長大的

洗腦的可怕

學民思潮同全港精神科醫生話ok

1: 穆斯林賤種最撚鍾意無差別殺人
2: 紐西蘭大英雄Brenton Tarrant只殺穆斯林賤種唔殺其他

所以我唯一覺得支那既德政就係西藏既教育營

係新疆

其實好似爆過

班回教徒有真槍

無用要連宗教象徵都無曬先得

已經開始左啦

要有正式毀滅全球穆斯林計劃先算

無錯，牧師話回教徒中意周圍殺人係《古蘭經》教
《六點半新聞》已經證實牧師所言屬實
因此澳洲槍手入清真寺殺回教徒係《六點半新聞》觀眾都會支持嘅做法

牧師林

張超雄會唔會考慮引入佢地

但人地佛教國家黎喎

佛教國家俾穆斯林賤種恐怖襲擊
即係要將全球穆斯林文化同埋賤種徹底消滅先有用

返屋企睇下書先啦

富有國家唔落閘
任由d落後地區入去殺人打劫
要好似world war z起個圍牆, 佢地一爬入黎就放火趕走d人先得

西咩藏唔識咪鳩up喇